831出唔出去？

轉載～

平時和理非的立場新聞，鼓勵你衝，
連最阻人衝的張超雄也響應。
830無理地拘捕不同派別的反對派人士，
又用言語刺激說你「行街也犯法」。
不怕一萬，至怕萬一，似是請君入甕，誘捕勇武，泛民收網，既可滅政敵，又有光環，預備接下來的選舉。

記住我們暫時已夠彈藥，在美國復會前不需再犯險，要打，等美國通過法案後。這不是叫你無了期收手，不是叫你妥協，是擇日再打的戰略。第二次世界大戰，冬天時也要停火養兵的。好好練兵，等待復出之時，到時就是血債血償了，明日任由和理非慢慢玩吧。要打，先打那班到美國閉門會議代表港人的仆街，並要盡用之前的抗爭成果，宣傳到美國。

保重。

推

老閪都出

airdrop大法？
完全唔見有831 airdrop

岩
再出都係送頭

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

出

咁去老銅食個下午茶

831文宣唔太多

去shopping

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？